マイクセット　Ver3

PMXモデルを増やして、少しですが質感アップしてみました。

●SM58風マイク（pmxモデル/pmdモデル/xアクセ）

●SM57風マイク（pmxモデル/pmdモデル/xアクセ）


●ストレートスタンド（pmxモデル/pmdモデル）

●SM58風マイク付ストレートスタンド（pmxモデル/pmdモデル）＜＜ヴォーカル用に


●ブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）

●SM58風マイク付ブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）＜＜楽器持ちのヴォーカルに


●ショートブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）

●SM57風マイク付ショートブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）＜＜ギターアンプ、他楽器用に


●ロングブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）

●SM57風マイク付ロングブームスタンド（pmxモデル/pmdモデル）＜＜シンバルトップ、ドラム用マイク等に


マイク無スタンドはホルダが表情で、サイズ可変、ホルダ無し、に出来ます（他のマイクを使うときに）

SM58風マイク及びSM58風マイク付スタンドは表情で、キャノンコネクタ、ワイアレスコネクタに出来ます

シールドはペーパーギターさんで配布されているシールドを組み合わせてみてください

2012/02/22　Ash

2012/02/23
SM58風マイク付ブームスタンド、ウエイト塗り忘れ修正